原來一家人就可以用條jer打人個頭

Active 主動
Hall mates主動認識和關心每一位屬於Sky Lee Hall大家庭的hall mates，主動參與不同類型的活動，獲得更多與其他hall mates一起的共同回憶，共同成長。

Sincere 誠懇
Hall mates待人以誠，以誠懇真摰地關心每一位hall mates。故此，即使Lee Hall多達300位hall mates，大家都可以像一家人一樣建立親切友好的關係

笑能死人咩

收皮啦冇人想知
( Show Blocked User - 基道中學 )

hall膠？

一時又話住hall好溫馨 一時又話住hall係修羅場係社會縮影 好亂呀